有冇人可以幫我P走左邊啲樹

完

你還嫌不夠 我把這陳年風褸 送贈你解咒